內有詳細分析~程美段單野 杜先先一 d 都無錯

因為行規係任你嗡

所以行規話一星期即係三個月

杜sir同個乜仔總經理完全無做錯

你地唔熟佢條規無資格批評